圍popo個陣唔好鳩嗌口號好唔好啊

而家有班popo比你圍
嗌爆佢黑警死全家強姦狂殺人狂老婆3p又好
或者唱毅進仔都好
香港人加油 五大訴求就唔該留返你遊行或者10點鳩叫慢慢嗌啦
唔係規定你要嗌乜 但一句起兩句止咪算
我係班popo 淨係覺得你地成班人對住我嗌香港人加油好好笑

不服來辯 唔好淨係負皮